啲人成日話讀唔成書就學返門手藝

小弟廢青緊,真心想請教有咩手藝可以學下 學咩都好 最緊要真係學到野同有用

打飛機

廚

手天使

學車

做保安算啦你

你係學得成手藝嘅就讀得成書啦
根本就學習能力有問題

腸腸

髮型

醫生

真心求教

真

咁又唔係，以前有同學中三畢業走去學裝修，我入U個時佢已經做師父
而家應該搵唔少

裝修
風火水電
地盤
揸貨車/的士
髮型
廚
西裝（難入行）

係香港讀書係考記憶力
手藝係practical
講muscle memory
工多藝熟

擺明唔係啦，單論讀書讀得掂文科讀唔掂理科唔通學習能力又有問題咩
考核既技能根本唔同點可以一概而論

你呀媽個腦就有問題啦

跌打

電梯維修

木工
飛機維修

地盤啦

屌打

你個名

健身